1-Ao executar o programa cadastre a frota e a margem de lucro em porcentagem
2-Mude para aba Viagem e coloque os requisitos da viagem
3-Clique em calcular caso não dê para realizar a viagem irá aparecer uma tela de aviso, então feche essa tela e troque os dados da viagem caso os dados sejam válidos irá abrir uma nova janela
4-Nesta Janela vai mostrar a viagem com o Melhor Custo Benefício, Menor Tempo, Menor Custo bem como o veículo que pode realiza-las seu custo e o tempo em que ele fará a viagem.
5-Selecione a opção que você preferir para realizar a viagem e depois clique em OK ,caso a opção não seja possível irá aparecer uma tela te informando apenas feche e escolha uma nova opção e aperte OK
6-A tela com os resultados será fechada nisso você pode ir na aba que está a frota e clicar em atualizar para ver os veículos disponiveis
7-Para alterar a frota apenas clique em atualizar e depois digite a nova quantidade no veículo que você deseja e clique em Atualizar novamente.
9-Mude de Aba e caso queira mude os requisitos da viagem e calcule novamente.


